====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Placé devant cette situation passablement emmêlée , j ' ai assez vite conseillé à Jean-Pierre Fourcade — qui certainement y était déjà résolu puisqu ' il avait recherché un assistant à maître d ' ouvrage pour l ' y aider — de reprendre l ' offensive .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ vite, certainement ]
epistemique :: 2 :: [ vite, certainement ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ vite, certainement ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ vite, certainement ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ vite, certainement ]
epistemique :: 2 :: [ vite, certainement ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ vite, certainement ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ vite, certainement ]
Total feature counts: 8

